是咁的，我鐘意咗自己學校嘅老師。

請善用不推文回覆

呢個acc total有三個人用緊，有男有女，但係今次出呢個post嘅係絲。第一次出post希望咁多位巴打絲打屌得輕手啲。

是咁的，我鐘意咗自己學校嘅老師。

睇過其他師生戀post，眾多巴絲都覺得阿sir淨係會鐘意靚女學生妹。等我講返少少背景資料：小妺我仲有一年考dse，自問樣貌唔差，都有中上（佢都成日讚我靚女同可愛㗎），中等身材。 而阿sir佢25/26歲，係可愛文青type黎。唔講野以為佢好cool，點知熟咗就知佢係on9仔黎，真係好得意。

佢19年九月開始教我個班，因為小班教學關係，我哋班得好少人。一開始佢俾我嘅感覺幾好，而且佢係個後生阿sir黎，冇乜generation gap所以我哋好快就熟咗。 平時上堂同私底下whatsapp傾計我哋都會互相串吓窒吓，就好似好friend咁 (亦都因為我同阿sir比較熟，我啲豬朋狗友係度話我地有野⋯）。因為日日keep住傾計嘅關係，我哋傾嘅嘢亦都越黎越deep，亦都會乜都傾到一餐。我哋會講吓香港社會問題 (佢話因為好信好信我，所以先同我講呢啲。你地知啦，教育局玩以言入罪，所以我都信佢真係好信我先同我講)，又會講吓自己嘅拍拖經歷。之前佢知道我有鐘意嘅人，佢叫我send相佢睇，咁唔通我send佢自己張相俾佢咩。於是我就send咗個男仔friend張相俾佢。每次有咩節日佢都會send greetings俾我。絲打我係手足黎嘅，平時我出去佢都會好緊張我成日問我安唔安全，叫我一定要小心。

我慢慢發現自己鐘意咗佢⋯⋯

之前同friend講開我鐘意咗自己個老師，佢哋都覺得個老師都對我有興趣同有feel。

有冇巴絲可以幫幫手，點先可以追到阿sir！
（當然會等畢咗業先表白啦）

阿sir識玩

你咪send佢張相俾佢囉
有咩問題？

仲有一年 有排啦發生咩事都唔知

唔好玩啦巴打，唔想連朋友都冇得做，如果俾佢拒絕咗，仲要日日返學校都見到，諗起都尷尬到嘔。

喂

你幾歲佢幾歲呀
定你太樣衰呀？
了解下人地鍾唔鍾意蘿莉先啦
人地鍾意大姐姐嘅你就收皮啦

我16佢25
真係不太差㗎 巴打信我啦
咩係蘿莉🤔

你確定佢真係對你有feel？

其實點樣先知道佢對我有冇feel?

你又知人地鍾意細路女？話唔定人地鍾意年紀大，成熟嘅女人呢
16就拿出你的鮑鮑吧

咁似「返校」劇情嘅?

你仲細小心保護自己 阿sir唔一定係好人

阿sir佢單身？有冇講過佢之前鐘意嘅係咩type

台灣個套？未睇遲啲睇

知道，會小心㗎啦

係呀佢單身
鐘意咩type又冇講喎遲啲有機會問下

阿Sir同你拍拖會冇咗份工，你知唔知？

我知 所以畢咗業先會同佢講我對佢嘅感覺

好靚仔?

畢咗業都唔得，俾人知道咗好麻煩

其他人應該唔覺得佢好靚仔，不過係我鐘意個type

為人師表都唔識同學生保持距離
無底線 唔配做老師
就算佢對你有興趣都好 為左你著想 都應該收埋先 留返你畢業先繼續

你都識為佢著想 想等畢業先表白啦

咁係咪姐係我地無可能一齊到⋯

好難講 睇下你自己感唔感受到
佢關心你出去發夢 可能只係佢關心手足個份感情

佢做得太over，佢應該清楚同學生相處條線係邊，對住你呢啲小妹妹平日傾多啲計關心兩句你就心動，完全係捉緊你心理。

Ching唔好咁鬧佢先 其實可能係我自己諗多咗，人哋對我緊本就冇感覺。

會唔會係佢對你都有feel先叫你send張你鐘意嘅人嘅相，睇下係咪自己
點知你send張男仔朋友嘅相，佢收到個陣心都實埋

你覺得佢對我有興趣too？佢又冇咁咩嘅，佢話當我係佢朋友。

其實老師關心學生只係責任...
我諗樓主唔好咁進取好d
你畢咗業之後一兩年，佢都仲關心你先算...

Agger 人不可貌相 可能想呃蝦條唔定

冇feel又會日日傾又會叫你send鐘意既人張相比佢，佢係有心為你好應該識同你保持距離。

似係試緊樓主

建議樓主唔好諗咁多

好，收到。

真係好驚係自己一相情願諗多咗
佢話當我係friend⋯
不過點都會等到畢咗業先。

你都覺得係我諗多咗？

男人都咸濕
你阿sir係男人
你估佢唔知你對佢有D野？
咪天真啦
只係溝你代價好大
言語上曖昧下止下痕
妹妹咪引佢犯罪害9佢呀

利申：資深教畜界人士

咁我都係慢慢行開啲，收埋自己唔再主動搵佢算？

喺

如果你為佢好，請你走開
因為佢係老師，你家長知道，佢會連老師牌都冇，上報紙，身敗名裂

你信唔信佢淨係當你係friend冇其他意思，識唔夠一年日日搵得你同你deep talk又主動關心你，作為男人我話你知佢肯定對你有意思。

照你的描述
我認為你阿sir已經cross the line
而佢自己應該係知嘅

阿sir衰咸濕年中其實都唔少
但係師生戀成功個案少之又少
結果往往小則冇得升要轉校
重則身敗名裂冇得撈

自己諗

未必係你諗多咗 但係我覺得個男似係enjoy有個妹妹仔鍾意佢 同埋有女同佢吹水嘅感覺

其實樓主唔好諗太多
學校有指引老師要關心學生
所以當平常心得架啦

如果你為呀sir好，真心建議你主動同佢保持距離
佢搵你，你都走開啦

（教育界同工）

Ching

嗯⋯ 咁我乖乖地archive 咗個chat佢算
如果日後忍到手唔主動搵佢既話

其實大家覺得點先算係過界？

但係有時佢搵我，我真係控制唔到/唔忍心自己唔理佢
始終明明鐘意又要扮冇野真係好辛苦。

其實有時只係大家見面見得多
令你覺得大家關係好
係錯覺

依家停課，佢仲有搵你？

你地個種

講真 私底下同個女學生keep住WhatsApp吹水已經係過界

咁咪係囉
學校地方細，成日見到好正常
有時無聊無嘢做，呀sir咪搵d妹妹玩lor
樓主要理智d，呀sir大你咁多年，感情嘅嘢你唔夠佢玩㗎啦
讀好d書先啦

佢又好似真係冇乜同其他女同學whatsapp既⋯ 問佢學術性問題除外

知道
俾心機讀好佢個科

情人節搵你繼續傾

好多男人約異性睇戲食飯都唔當咩一回事
所以唔好ff太多

唔好再理佢啦，避開，唔好俾人傷害自己

你嚴重沉船 睇路啊屋企有冇阿哥或者家姐搵佢地傾

屌咪撚搞啊sir啦
男朋友遲下想做老師 我都好撚驚佢遇到你呢類發曬姣嘅學生妹

依家邊個搞邊個？你睇清楚樓豬篇野未？
咁撚驚就搵紅毛泥封住你條仔碌鳩囉

屌我邊有搞阿sir
其實做邊一行都會遇到女，不如你唔好比佢出街